想輕微遺傳地貧考唔考到紀律部隊？

驗血果時血色素俾平常人低

好驚影響過唔到身體檢查

我體能考核都爆分，平時都有跑開步游水

咩紀律部隊？

飲食會唔會改善到依個問題？

考過一次警察 ，衰vet，唔知關唔關身體事

宜家考緊海關關員

有人話食多啲鐵質嘅食物，不過我未試過

驗身果時個醫生話依啲無藥食，天生啲血比正常人少咁啲紅定白血球？

係連登夠膽講自己考過警察

巴打你驗果時有無睇到自己血色素係幾多？

我10.2 醫生話正常人13-16

點解想要輕微地貧

講錯 有地貧呀

可以 有証明証明到你係冇問題就得

之前跟個朋友試下玩下

我可唔可以自己出出面診所拎report，搵果個醫生證明我係遺傳。再拎個報告俾政府轉介果間驗身診所睇嫁？

Vet唔關身體事 vet完先驗身 正路嘅話應該唔關事

我平時屌女都啪啪聲 ，做愛大大力嫁

點解要有啲咁嘅嘢

我考警察果時係驗完身後先去vet wo

係咪架?真係大大力?
不如約個時間出嚟大家互相屌吓

我平時屌到我條女都嗌頂唔順，晚晚中出佢五濟以上 有次插到佢損左

我怕兄弟你會受不了

咁你返衰vet 咁就唔係驗身啦 衰驗身就唔會同你講vet唔得

可以 政府醫生會參考再决定 有fd係天生地貧都入到im

yes you are right

次次報考都爆post la

本身做緊海記想答你

不過。。。